初見一事睇唔過眼想講少少內情

事先聲明
今次件事初見係錯曬戇鳩曬, 佢地都有必要盡量補償
但係我極度睇唔過眼所以想講少少內情出嚟
我唔係初見嘅人 只係知少少內情

首先今次賣盤菜嘅唔係初見, 初見只係借個名出嚟賣
背後實際上全程負責嘅係「幫緊你美食速遞」

全部盤菜係由一班完全冇經驗嘅戇鳩「手足」一手準備, 而唔係連登仔講嘅咩供應商
我同你班「手足」講, 錢唔撚係咁搵, 想賣嘢就自己去學咗實驗咗先好拎出嚟賣, 你地咁樣賣垃圾賺得一次都唔會賺到第二次
初見借咗個名出嚟幫手promote之後其實就冇實際理過佢地點做
最後搞到一鑊粥先要出返嚟補鑊

第二 對於「人血饅頭」一說
今次成件事初見係做錯曬, 但係話佢人血饅頭真係做多咗
一路以嚟初見做嘅嘢大家有眼睇
除咗大家有眼睇嘅嘢之外, 初見老細一路私底下有自己拎錢出嚟幫大量手足俾保釋金, 轉保費之類
只係好似其他黃店咁拎出嚟講攞credits
同埋好多細節會都可以見到老細一路想避開金錢糾紛
例如: 雪櫃壞咗佢唔會叫人捐錢, 而係會叫人捐雪櫃
一個咁樣嘅人會唔會食人血饅頭
又或者咁講, 一個有能力搞一個brand搞到少有名氣嘅人會唔會食人血饅頭食到咁蠢?
同埋我知道以往初見搞嘅義賣係一蚊都冇落袋
知唔知幾多錢先夠幫十幾個手足保釋/轉保
而且每次義賣都唔係賣完, 儲起舊錢等有手足有需要先拎出嚟
而係有咗要幫助嘅手足先去義賣籌錢
人血饅頭嘅指控真係做多咗

我只係睇唔過眼所以想講出嚟, 因為我自己睇初見除咗衰戇鳩之外其實幾撚無辜
初見一路嘅往蹟大家有眼睇, 要食人血饅頭都唔會食得咁撚蠢
同埋可能有人話點解初見自己唔講成件事出嚟
我想問點講出口
一嚟老細自己衰戇鳩自然要負責任
二嚟佢初心係想幫班手足先借個名出嚟, 冇可能出事就推返班手足出嚟

我淨係想講成件事嘅內情出嚟
希望大家可以自己判斷
連登有幾多PR大家心照

朱古力 or Tea?

push

推

咁都spin唔走貨不對辦依樣野

老實講，初見未食過，起碼都聽過佢個朵。希望真係可以改善。新年流流，好多長輩注重意頭，要食盆菜。睇到今次班細嘅搞成咁，下次會唔會再叫佢哋買自己諗。
Btw

張相係影左有元貝鮑魚，
到頭來得燒賣魚蛋，
咁直頭係犯罪

唔好講咁多
搵人報海關先

掛你名都要監察㗎，唔係一句唔係自己準備就得

成個post出現最多就係手足/細路二字
手足 細路 就可以 呃錢

Spin 乜尻，乜野PR
擺明賣垃圾呃錢

係佢地fb同live 既回應都好撚輕佻 所謂負責任都只係要求供應商賠錢(即係供應商唔賠都吹唔漲)or賠盒朱古力就算 咩tee or朱古力自己揀 live又叫人鬧啦繼續鬧 嘻嘻哈哈咁 正常人見到都嬲覺得間鋪無承擔啦

借個名比人

唔駛負責

啱呀，d 客先係仆街個個

初見我自己一路有跟開，我係信佢嘅

同其他搞手互相信賴係好，不過放得自己個名出嚟合作，都真係要跟一跟啲嘢唔好俾佢爛

好明顯係分化啦。黃係大曬你知唔知道呀！

責任推唔走

我都冇話要spin
只係講返事實初見唔係想食人血
同埋係幫緊你班仔on9

呢個po淨係想幫初見澄清一啲佢自己好難啟齒嘅事
唔係講緊佢地冇錯

乜鳩嘢結論
我講係屌緊班搞盤菜嘅人喎
你有冇睇內文架大佬

想問下612係唔夠錢定太難申請，點解咁多人唔搵佢地/申請唔到佢地？

我只係澄清緊佢地自己難以啟齒嘅事

真係唔係同一班人咩

難以啟齒到尋晚開live笑哈哈咁話啲盤菜無問題

612由19年開始俾人屌好難批
話佢地hold住好多錢又唔批
事實係好多手足還押中未上庭
嗰度係一筆未來好大嘅開支
所以hold住一堆錢佢地都唔係好知可以點處理
跟住就變到好難批出嚟

壇嘢係自己搞嘅話可以屌撚死自己
但係事實壇嘢係第三者搞所以要屌都好難屌, 又唔想篤出嚟
淨係可以不停道歉

初見要大清洗啦

初見其實淨係得老細一條友搞
每次有所謂賣嘢其實都係其他人用合作形式搵佢
所以真係唔係同一班人

#27大概講咗個情況

咁琴晚開live果個係唔係老細本人 定係佢請返黎既小朋友

要唔負責任大可以Live都唔開唔解釋
實情係壇嘢如果係自己搞, 佢可以屌死自己都得
但係家陣唔係自己搞, 屌又好似屌緊班細路, 講事實又好似篤班細路灰

我唔知上面話黃就大曬/手足大曬嗰啲有冇睇內文
定係PR狗出嚟搵食
明明呢個po重點係想講細路仔/手足唔係大撚曬
搵人幫手仲要搞到人地臭朵真係好撚on9
同埋初見負責人係硬食緊, 幫班垃圾執手尾
大家小心呢間「幫緊你」好過

本人
利申 我都覺得佢Live處理手法唔多掂
因為實情係佢自己都好撚混亂唔知今鋪可以點算
唯有盡力去補救 但係又唔想好似篤灰推責任咁樣解決
所以盡力硬食

On9自己唔監管想將個責任推返哂去人哋度

又有黃店呃手足錢
真係好撚正

又係你條知名五毛
你話啲五毛見到呢件事幾撚開心

出嚟做生意 咁撚戇鳩就執咗佢

一年有多，初見今次衰好心，幫錯手足做生意

收撚檔啦
而家喺到洗白
屌你老母

哇好撚無辜阿
道歉開live開晒p搞晒gag 都咁多人撐

事實證明打法官真係用好多

老闆過肥年

你隻5毛全死家，關你撚事咩，食你垃圾空姐飯啦

收皮啦 一係直接交人名
講乜嘢篤班細路灰

CLS 成單野都唔知係咪天仙局
射個名出去比人做 奶左野就話唔關自己事

做生意做到咁都得？

要用連登account講
笑撚死人咩
尋日live就心情輕鬆愉快

快撚啲收皮啦冚家剷
整到咁多人年三十要食垃圾屎
我屌你老母臭閪黃圈 幫人宣傳垃圾
初見 快啲執笠啦 屌你個閪

冇經驗嘅手足整個垃圾出嚟都要包容？
貨不對辦喎
搞到唔少人年30勁失望
好心啦
過咗成年仲用黃 手足做擋射牌
做生意唔係咁做

反正有班戇鳩黃尸
成班都冇味覺

咩叫借個名出嚟賣，錢又你收，名又係你，抽完水外判人地做，衰左就唔關你事？你咪贏晒！

鬥卸膊 好睇👍🏻

真 佢啲內情唔講好過講

初見借咗個名出嚟幫手promote之後其實就冇實際理過佢地點做
以為咁樣講唔駛負責任?

佢都冇講出嚟係我自己睇唔過眼講出嚟

講咗我唔係佢地嘅人
只係知內情

一句講晒，報國安or退錢

點解要你講，而唔係初見自己出黎講？你講就要信？

鬼知你係咪請返黎ge pr

拋個名出黎係要負起監察既責任，唔係一句咩都冇理過就算，要分擔責任既話，幫緊你7，初見3

中立結論係咪 香港人鍾意搵快錢

班MK仔書又未讀過，工又未返過
讀書都教delegate左 依然要負責任
食嘢睇黃藍根本就戇鳩鳩

初見都有PR

你呢一 part 內情未講喎。選擇性地講「好」唔講「醜」。咁即係未有真相。

手足

咁你唔講好撚過 越描越黑

比個名人又唔撚跟足d

係囉 都想知老闆食差價 收左幾多錢如果勁撚多油水 咁佢硬食呢壇野啦

我都明成件事好撚戇鳩同埋連累到好多人
但係講埋事實理性少少判斷

初見喺fb都係不停話供應商問題 會聯絡供應商

我冇講過要包容點解咁多人唔識睇字
我由頭到尾都係屌緊嗰班on9手足
只係講緊初見都係信錯咗班on9手足

得啦得啦，唔使吹風喇
講到睇完立場就唔可以睇質素咁
咩立場都有伏嘢，有劣質嘢㗎啦

一蚊都冇收呀大佬
你邊度嚟錢係初見收呢個結論
全部錢都係直接俾曬幫緊你嗰班垃圾

屌 我咪一開始講咗我都覺得佢要負責任囉
點解全部連登仔都唔識睇字

想問點解要del live

唔好講到咩都唔關初見事先得㗎
同人合作用自己牌頭賣嘢
而家有事就淨係得供應方有問題咩

所以我咪淨係買酒店、大集團，唔通咁on9買連牌都有冇嘅小店

割到班手足你初見老闆選擇同佢地合作架喎

你喜啦
不嬲由19年開始成場運動都係90%乜都唔知跟住亂屌

都痴撚線
點樣唔關你事，收錢分錢關唔關你事

曬9氣啦

新年最緊要開心
祝林鄭藍絲黑警奶共五毛過到初一過唔到十五

我個盆有3隻鵝掌 一舊鴨胸 三舊腩肉 完全無髮菜蠔豉
啲豬手無味仲要全部都係趾骨
啲蝦無挑腸 成條黑猛猛
汁少又無味

我個個係6人份量🙃4個人食仲要淥麵

一隻鵝掌預你兩個人一齊損 好sweet

咁咪交人退錢囉

咁你吹咩食嘢睇黃藍根本就戇鳩鳩
你要死去食藍店你嘅事啦

背後實際上全程負責嘅係「幫緊你美食速遞」
初見既監督同QC 責任去左邊???

我第一句表明咗立場
我都覺得初見要負責任
初見on9罷初見ok
但係如果係咁更加要罷埋呢個幫緊你
因為實際操作係佢地

幫緊你 係咪啫係初見老闆有助養過既仔仔女女

講真
接觸多咗就會發現九成所謂手足都係俾場運動捧上神枱
如果唔係場運動真係大部分都係冇乜技能嘅人

人係見到初見先幫襯，錢係經初見，依家就一蚊都冇收。
初見信錯垃圾外判，永不再用
客戶信錯初見，亦永不再用

同人合作又唔睇清楚人地咩底細
做生意信錯人搞到一鑊泡
做生意唔係咁做

人地空姐起碼無呃你班傻鳩錢
不過你地鐘意比人當水魚 吹你地唔漲
我食花生睇戲姐
上至盤菜 下至小時光 咩渣哥 全部搵笨柒

屌你老母仆街死啦柒頭 幾多歲啦仲細路仔你老母你仲咁撚厚面皮話自己年少無知 你講出嚟你真係好意思 呃咗人仲咁撚多嘢講 喺度扮撚晒野

姐係點呢度淨係講咗醜仲要屌緊佢地喎

定價由搞手負責何來差唔差價
你點樣得出有差價呢個結論
佢淨係用個名出嚟 全部聯絡操作都係幫緊你班人負責
何來差價佢唔係入貨再出貨喎
ching有冇做過生意或者同人合作搞過嘢

成班書都冇讀過，去旅行又阻Q住個機場，揸車又推個垃圾桶過嚟，出嚟嗰班契弟大部份低下階層

當選擇用大量魚蛋、燒賣黎做盤菜，已經反映出經營者從未諗過俾光顧嘅手足一家人開心哋去享受一餐豐富嘅團年飯。

呢樣野俾我哋睇清楚佢地唔係戇鳩，而係一心一意去呃人。

呢個真係唔知好撚柒

當支持手足囉
唔係唔撚得掛？
人地幫你地檔子彈 你年三十晚 食少D野洗死？

攞咗自己個名出嚟都唔監察 諗住袋撚咗錢就算 懶到仆街 自己做大判都唔識做 學人做生意 班友都係打工算啦

第一句已經講咗我都覺得初見要負責任
點解咁多人可以無視呢句狂屌我

有技能既 係社會上搵錢好過啦
同你上街抗爭博自毁前途咩

中伏嗰啲搵人報海關啦，食品牌同商品說明條例

講咗好多次我真撚係同初見冇關
同埋唔係初見負責人割
佢要割可以直接live講出嚟
係我自己知道咗跟住決定講出嚟

他只是個孩子jpg

Tee 呀

thx
永不幫趁
唔會鬧或咩嘢

真係一分錢都冇袋
其實唔係人人都好似你地連登仔咁利益行前

開post果位PR唔敢回應你

to be fair
佢係話“差啲”

傻人搞生意搵以為俾佢傻嘅人買
人血饅頭經營之道

呢啲唔關我事啦初見佢自己搞掂
我淨係講緊我知嘅嘢出嚟

洗撚你講出黎咩, 初見自己都po左出黎啦

咁洗𨶙整車仔盆菜呀？寫兩張揮春拎出嚟賣得啦。

我第一句已經講咗初見都係抵死要負責任
我只係嚟講清楚成壇嘢

係

因為你畀人感覺就係想講到初見冇責任咁囉

衰啲咁講
客人冇必要知道個內情係點
最緊要件貨同服務好就得

屌 咁咪啫係同一班人

咁都有人撐

btw大家唔好理上面條撚狗俠

呢個係客戶選擇
初見自己今次好明顯柒撚咗
而我只係講緊清楚成件事來龍去脈想大家判斷清楚

無睇哂，但結果應該係貨不對辦，好心你班細路有少少職業道德，做實業錢唔係咁搵架，衰d講，老一輩香港人真係商業道德好過班𡃁仔𡃁妹好多

根本賣個條友已經係當你地班友係手joke 你當人手足 人地當你手joke 個盤菜擺明hea鳩你

借個名同做擔保人冇乜分別
一係就搵果班友出黎負責

本身識 但係信錯人
冇諗過搞到咁撚柒
初見自己信錯人都係柒頭皮我駁唔到
但係我都只係想講返成件事出嚟

屌你老母啊
咁佢開live 笑哈哈又點解釋啊
開live 又外判啊

唔係當事人真係唔好講咁多
咁樣會俾人誤會
有咩等當事人解釋啦

死撚開啦藍絲狗
返你嘅工啦垃圾咩自由咩民主你聽撚得明?

你未block我咩？
好d啦 我5毛黎

難聽啲講
你用自己牌頭之後批咗俾人做
客人冇需要，亦都唔使理咩來龍去脈
出事梗係屌出牌頭嗰個
大家立場相近都係咁講

話咩live個時唔知咁嚴重 真係得啖笑
Fb d comment由晏晝已經屌緊
仲要原來初見係識得幫緊你個班人（分分鐘開Live喺度笑個班就係幫緊你 揸機就係初見）

你有無睇到有幾多負評

初見冇做QC同埋監察係佢on9
我只係想帶出佢冇諗過呃錢同埋食人血饅頭
就算真係呃錢都係背後班搞手呃錢

班廚房仔，跟車仔實係專家

講撚咗好多次真係冇袋過錢落袋

已經唔係第一日出貨, 早幾日已經有人投訴品質問題, 結果冇改善年三十晚爆大穫
係咪喺facebook 屌左句就叫監督左?

咁事實上我都知道啲有技能搵到錢嘅人上街抗爭嘅

首先我唔撚係PR
其次我要回應啲乜
佢只係講緊佢嘅情況, 同埋好多人都係咁
有咩要回應

知道做唔撚切就咪撚接單啦 打手 兩間嘢一齊執撚咗佢 唔好霸住啲市場佔有率

佢哋真係做好晒監察嘅就唔會搞到咁柒
呢個先係個問題

咪撚理佢兩條友啦

如果你有睇新聞都知 根本唔夠錢 年頭612先告急完 真係好難兼顧全部手足

至少冇撻朵話係幫緊你
淨係隱悔話供應商
就係唔想搞到佢地所以自己硬食

條友藍絲口吻你仲覆？

我邊度講到咁樣呀大陸
咁可能我表達有問題唔好意思
但係成個po主旨係想講返背後班人出嚟

而家就係要搵到邊個人利用黃店呃𨳊有心人嘅錢。

一定有小部分既
但實情大部分抗爭者都係低下階層 呢個係事實
現行生活質素差劣 妄想整亂香港博洗牌
但現實就係 無能力既人洗幾多次牌 都會係窮人
重新投胎另計

真係唔明幫緊你實質上係初見分支黎架喎 幫緊你背後班人咪等於初見啲人囉

咁冇理由成世助養佢地
所以鼓勵佢地自立門戶長遠自己發展
咁都借少少support出嚟(名)
跟住就咁樣

背後又話係手足
依家係初見定手足呃錢呀

背後邊個供應根本唔重要，總之鋪面就係初見，b2c個接口係初見同客，初見就要對客就要負全責，之後佢點追供應商拎返損失係佢內部既事，客唔駛理，唔可以一句初見只係個distribution channel就可以減輕初見既責任，呢個正常商業道德倫理，而且初見中間無收過錢？唔識做少少due diligence？

講咁耐，初見有冇補償客戶損失？無既話，連改善既誠意都無，仲講咩內情，笑死人

On9 同不負責任係兩樣野黎
你搵得人做盤菜，之前有冇試過味
有冇了解過佢地可以做幾多盤，送唔送得切
全部唔撚理，但錢你又識收

好明顯係不負責任啦，你話佢On9只係幫佢減輕罪名

駁唔到老老實實如果我買咗我都嬲
利申 買咗吃貨之家坦白講知道初見搵呢班仔搞已經唔夠膽買

其實可唔可以咪撚再講細路 我屌你老母幾撚多歲 你講出嚟係咪真係咁撚好意思 你咁撚樣講因為佢歲數問題所以先搞成咁做埋啲仆街野仲要兜咁多

初見自己搵班無經驗既供應商
又無公開過搵左邊個
人地訂完佢做唔切未問准人就轉介比供應商
無責任？

初見自己借得個名出嚟自己都已經要負責啦
我覺得我開完呢個po佢可能會易篤佢地出嚟多啲

呢個係初見條友自己戇鳩處理得差我駁唔到

笑撚左 吃貨之家咪又係黑店

有啲嘢可能當事人難開口啲
一路以嚟我睇住初見做咁多嘢
家陣俾班垃圾一陣清袋覺得唔抵所以忍唔住出聲

只要無6成人無講就無問題了
生蘿蔔墊底
嘢食酸臭 幾本上8成盤菜都漏嘢食
拎啲佳寶下欄貨做盤菜
送貨鳩咁黎

下年家中長輩話要食富臨盤菜你都無聲出啦

我駁唔到我只係自己判斷講出嚟俾多啲人知會好啲

有負評唔代表唔係事實

仲早過你個post喎

你都識幫緊你班人?佢地好有問題既?
但見佢地d 舊po又派盆菜比老人家

呢個就唔關我事係初見自己都做得唔好
我只係上嚟講返件事

咁撚士僧

想幫佢地就正正經經喺黃店揾份學徒俾佢地做
唔好一步登天

我自己覺得係班仔收錢收到爽唔捨得cut單
跟住就9hea住去做

唔關事！？

錢有無份收啊
有份收錢 出事就唔關事！？

如果認識=同一班人嘅話
咁基本上全部商戶都係同一班人

咪就係背後班手足

Yes, 我就係講緊好多（唔全部）細路年齡細無經驗之餘又唔講職業道德，我預左我一講「細路」衰野就有人出黎屌，但呢個係事實

我見過有能力同道德觀良好既𡃁仔，但更多係眼高手低既𡃁仔，一開始高舉好聽口號召集客戶，但一搞到事鑊左就逃避責任，有d直情有預謀呃錢，呢個亦係事實

聽講初見負責人諗住自己荷包拎錢出嚟賠錢俾客人
未fc
唔係冇 而係未

成日都掛係口邊 屌你我都得啦

你都講得啱

咪多得你呢啲仲幫佢洗白囉 屌你老母喺度呃鳩人錢 唔驚收咗啲錢會死全家咩 做埋啲仆街野 點撚樣唔捨得 啲錢唔係你哋認得 係你地呃鳩人 唔怪之得而家咁撚多人用黃賺錢 你老母真係有錢收姐 仲可以扮冇咗件事唔使還錢

幫緊你美食速遞用下腦啦，識煮嘢食嘅人都知道啲食物幾耐先至會變酸變壞啦。

例如今日咁嘅天氣，我煲咗煲清湯蘿蔔牛腩，就咁喺室溫放六個鐘都未變酸啦。

變酸嘅食物一定冇入雪櫃同埋擺過夜啦。

個盆垃圾，唔洗試都知係食人血饅頭啦

根本已經輸曬。唔好話有冇收錢，聲譽已經冇曬。

信手足慘過食屎，全家年30食西北風。食返藍店算數。

出真錢白銀係最大道德考驗，等睇結果

初見又真係請左幾多PR,中間抽佣袋唔少

呢個係客戶選擇
呢句等話話客戶自己on9

笑撚左 咁你唔好上連登啦 我地全部PR黎

noted with thanks

我屌你老母你真係弱智 明知道會俾人屌你仲要咁撚唔知醜咁講出嚟 你博乜撚嘢姐 好撚想知你 你點樣定義個年齡細

我就真係未見過啲細路識得周圍呃錢 仲要衰撚咗唔肯還錢 再諗住氹人去買 你咪撚講其他嘢 而家就係講緊呢一單 一定有啲仆街 有啲人好

fb 已經唔係好掂，加埋呢個post，真係代表初見多謝你。

Ig shop大把𡃁仔𡃁妹呃錢

可能係未攤凍 直接入雪櫃都會變酸

成件事個本質就係小學雞諗住趁過年搵快錢

黃色經濟圈個原意，係要香港品牌做得住、做得起
長遠發展嚟要做好香港產品嘅質素
令國際對香港同支那有唔同嘅睇法

但偏偏就係越搞越多呢啲

咁咪柒囉 抵呢兩間嘢執 貪心

戇鳩手足？
不分化不割席呀

戇鳩嘅就唔好做生意，唔屌得唔好做生意。
柒咗就手足前、年輕人後。
再加多句「連登有幾多PR大家心照。」
真係無撚敵。

佢自己根本就係初見啲pr喇。diu 咩負評唔代表真相，推曬俾供應商，初見就好似冇責任都冇。

見到樓主篇護航文就覺得尷尬

仲有 咪撚賴班細嘅 無責任睇住咩？啲細嘅話接單就俾佢地接？你呢隻打手唔好咁過分

佢收錢呀嘛。佢自己根本就係pr，就話連登全部都係pr

我就唔撚信佢哋會有咁撚大個雪櫃擺咁撚多盆菜，富臨都未必有啦。

仲有呀，佢哋自己講即整即出車㗎。

即係大話冚大話。

你係咪店主/初見啲人嚟 屌你老未講啲嘢咁撚戇鳩嘅

咪話撚咗一定有仆街同好㗎 呢班人講緊係有啲攞咗成人身分證 唔係就16 17 你老母你仲有面提係細路 呢個歲數已經識得周圍呃人同冇獨立思考同理心 死撚咗佢啦

咁都得

淨係睇盆菜圖都知錯撚晒 仲兜 賣就用自己名 出事就spin走 轉個頭仲係page叫人買

白影擺明曲啦

有啲嘢再兜 就柒㗎啦 根本佢哋所作所為 大把人有眼見 咪撚搞咁撚多野喺度洗白啦 唔係個個好似垃圾樓豬同上面條撚樣咁撚賤種嘅

代賣唔係佢責任?自己唔check下quality就代賣?

根據樓主講初見同幫緊你 兩者關係 佢有責任去跟進個進度啦
我唔講個盤菜有冇收到同遲到問題 根本連食材都唔夠 初見點講都講唔通
重要講咩野自己度重有啲貴價食材淨 唔會俾少左

黃色經濟圈失敗就係多得呢一類公司

初見今鋪應該等執

食客理得你入面運作模式係點
總之依家個盆菜就係由你間鋪度賣出黎

邊可能即整即出車
佢地連車都無

一定係老闆要負責任，你老母咪同公司做嘢一樣，Boss叫經理present，個ppt廢經理就話下屬做得差，Boss緊係屌個經理啦，supervisor嚟想卸膊

所以我咪話，經營者大話冚大話，根本從一開始已經係係度水𨳊有心人。呢啲根本可以鶳了。

樓主係咪初見打手

兩間一齊blacklist

咁叫內情🤣 fb都睇到啦
你又知果間乜柒幫緊你唔係自己人圍威喂
大把呢啲做生意手法啦

哂9氣啦, 本來都無咁嬲, 你隻死打手出來扮哂野只會更加黑人僧

612申請生活費個啲唔太難
但搵佢哋比律師錢就好難 多數都係出名個啲先批
同埋612會幫手比坐緊啲手足既用品錢 書錢
總結嚟講佢係會比錢既 易唔易申請就彩你喺邊方面申請

咁其實可以唔去開party
可以去送貨 可以去道歉 可以去監工 可以去覆人pm 覆人電話
而唔係”聽日”先去監工 走去開party

唔係借個名就唔會有咁多人買
無肯定質素又幫人sell ，有相同責任
最重要係黃圈個名俾你搞臭

唔係咩第三者啦根本
樓主講左 幫緊你係初見幫過既小朋友開
即係你可以睇成初見既分支
初見絕對有責任去跟進同睇住啲單承唔承受到之類
唔係到出事先話供應商 車隊問題

嗰班人琴晚好似係擺緊年宵

如果真係黃既，唔該永久退出黃圈
唔好再消費手足/年輕人
因為你一隻老鼠屎，令到所有人對成個黃圈冇晒信心
你仲有臉留係到既，都只係等執

啱，我唔知情，但睇完更覺得初見不了

初見出得名比佢地用嘅就要攬上身架啦
講咁多講經咩

On撚鳩
老實講如果真係咁都係好事黎
初見比人屌完經一事咪長一智
而家要做既野就係切左幫緊你個班毒瘤
轉介消委會乜都好，破產都唔該賠返
反省下自己做錯左咩
就算要佢地自立都唔會係拎班客黎比佢地練手
仲講咩有六成客滿意個份量，直播仲笑嘻嘻咁樣
講真場運動高峰期過左咁耐，除左有案底同show到真係有需要既人，仲有咩咁多人要幫？
自己冇手冇腳唔識出去搵工？要人幫佢地抹屎？
出得黎做野冇18都有16啦，仲細路仔小朋友
十個九個都係拎住個名招搖撞騙
做生意就正正經經做生意
唔好講咩幫唔幫，有做野就有糧出做唔到就躝屍趷路
個d爆炸朱古力唔賣得又想借手joke、細路仔名賣出去
做生意話係同路人就包賺？唔人要既野我地就包埋單？

我理9得你同供應商定背後班手joke點
你間公司掛你個名出來賣當然係間公司嘅責任
仲要唔止有責任 而且係咪你係唯一一個對消費者有責任嘅人

黃色水魚圈

問題咪就係咁大件事初見無QC過囉

年30晚盆菜 又要朝頭早整 又要易變壞

仲要年30晚周圍都塞車

1個盆菜賣$1千蚊

起碼都幾十萬訂單 分分鍾7位數字

初見竟然連無風險評估都無做過?

唔通下次班所謂年青人鳩up話要起樓賣樓

佢又照宣傳?

仲有初見間野態度都好有問題

假道歉 人地仲未知幾點送到黎

班人就開live仲要笑笑口開住party食緊盆菜贈慶

完全無公關無良知 食得屎啦

有冇證明初見今次冇錢收？

屌你借個名比人就唔撚洗理咩
你比得個名人地做生意預撚左,衰左一定上身,而家又想割

元貝鮑魚變燒賣魚蛋

黃圈就係俾呢D人搞死
有某D小店都係
根本俾唔足貨人
咁樣只係呃到一時
我依家都分到我果區邊D係可以幫襯的黃店

咁點解初見會搵幫緊你？明明互相都識

一句話係供應商問題就唔洗上身？而且佢一開始無話係外判，我以為係初見整，幫緊你速遞美食送貨，點知又唔係初見整，仲要係gogovan送貨

事實就係成班撚樣借黃個名搵銀啦

你點知的

唔係佢供應但係由佢銷售
開live影住d魚蛋燒賣嘻嘻哈哈好撚過癮？
等住比人開年啦呢班契弟

好好笑，樓豬不停話同初見無關係
但乜柒內情都知

算啦 講事實唔岩聽架啦 班黃衛兵淨係一邊中伏一邊屌
笑撚到我 成班俾人搵笨柒既傻西

躝啦初見 仲想洗底 賺夠啦下話？

明明打住黃店旗號長賺長有 硬係咁短視

咁就收左皮

講真,呢度係度屌初見果啲連登友有幾多個係真苦主丫
新年流流就係度分化
小事化大
衰撚過啲藍屍

屌佢就係PR

班兒登弱智仔玩到個字爛撚曬

fb勁多藍屎搞事 真係多得初見唔少

"供應商" 都唔係連登講先
係初見自己講㗎
講撚到好似作個稻草人出嚟屈佢咁

or me?

唔好諗住割席
會分你還你 我還我
你哋係一team
大家睇嘢成件事咁睇
唔撚得閒同你斬件
出post sell歸邊撚個
收錢邊撚個
供貨又邊撚個

咁咪當上一課囉
一蚊都無袋
唔使錢有嘢學
金石良言入撚哂佢袋
勝過讀十年書

其實個供應商可能都係初見自己人

收皮啦屌你老母仲喺度兜

唔見你當啲客睇唔過眼

樓主講左係

一句"信錯人、代出post"
就要其他人食屎埋單
柒咗仲攞以前啲功嚟補過

成個po最on9嗰個衝出嚟話其他人on9
我真係諗唔明
第一句佢錯晒
內文就不停spin走問題
有人話你就話返人on9仔

btw樓主你公司初一仲要人返工咁慘
俾我就一早辭職轉第二間pr公司

佢做左擔保人梗係要負責任啦，講乜野姐

空姐點樣無呃？
咪呃咗個小白臉
仲搞到佢要坐8個月監

兩班大on9

大家快啲多謝初見

要食人血饅頭都唔會食得咁撚蠢
呢個係抗辯理由?
每次有人衰左ON9,就用呢個理由就好啦
XX都唔會X得咁撚蠢

啲小朋友個個十幾廿幾歲

次次插黃店都話係PR
黃店俾屎你食 你都要笑住講多謝呀

出事前:
"我哋嘅初見盆菜"

出後後:
只不過幫post, 一啲關係都無
一蚊都無袋, 係義工組織嚟

成班呃錢狗閪 真係做嘢嗰啲就監倉過年

你個清湯蘿蔔
煲完無攪過佢
咪襟擺啲

盆菜煮熟之後
仲要分餸 夾嚟夾去
點同？

我都睇到R哂頭
就算佢真係只係借個名出黎
完全唔跟進下品質就已經係死蠢啦

雖然我就話佢地奶左野只係想割席

咁你試吓煮好煲蘿蔔，然後一路搞足佢六個鐘，睇吓會唔會變酸？

要煮好嘅蘿蔔味道變酸，點會係幾個鐘頭嘅事呀？

根本就係隔夜嘢。

我入淘寶貨賣比你，假設你屌鳩我，我係咪要叫你搵返淘寶客服屌?

屌你老母！可唔可以唔好話班手足「戇鳩」，想像下手足流晒汗咁淆魚蛋嘅畫面，仲屌唔屌得落？

一出事就同手足割𥱊

乜證據都冇係度9 up, 而家明顯係詐騙喎

呢家掛黃店 掛手足 就做乜都岩
我唔食呢間 仲有好多間黃店手足食啦
你比人陰左 你都要咩飛架啦
正如有份文件你簽左名 就係負責架啦
唔同真係打字個個負責咩

開個live態度輕浮當係解釋咗？有冇諗過等緊送貨班客嘅感受

洗白死全家啦

哦
So?

手足
原諒了

你而家咪又係PR
單憑你講既野 就要人地信佢地兩者真係無關係？
咁我諗好多黃店都識咁玩既
錯就人地錯 問題就係人地問題
一出事就話 之前佢都做左好多野架
真係比人利用左
然後再搵好似你呢啲人出黎做PR
扮下中立 屌下兩邊 做下和事佬
咁初見就拍下個蘿柚走人 無事發生
下次咪又係會話 借個名比人利用左
睇見你地班盲撐撚真係好撚樣衰
講既野十足十政府 A射B B射C

小心有人去消費者委員會告，或者去海關告商品說明條例

大佬我去hktvmall 買野 有事我都係搵返hktvmall架啦 唔通我特登搵返間原產地公司咩 你借得個名就共責架啦

道歉就簡簡單單道歉, 唔好左spin右spin
一句手足比你昆一兩次好少事, 最多冇下次
你繼續講落去就即係完全當人係白痴.

人哋話係係由一班完全冇經驗嘅戇鳩「手足」準備呀

冇經驗到唔識分元貝/鮑魚/燒賣/魚蛋

今晚冇人po相嘅
係咪個個都退哂訂

又洗低，得啦 警察都有好人 港鐵前線好黃 開心未？

好勁，完全中晒

好啦道咗歉就OK 黃圈冇分化本錢
之後邊個繼續屌一律當五毛處理

年初一無盆菜食真係好無癮 幫緊你就真係抵插 希望班仔爭氣啲 咁嘅level都可以攞出黎賣

只可以講希望各位“手足“”明白 商業世界真係唔係賣下野就可以賺好多錢 仲要顧好多野 QC H&S etc...

唔係黃店唔係淨係sell概念 係食完大家會番轉頭

而初見兄 希望大家可以放過佢 佢真係仆心仆命幫啲仔

樓主根本就係PR
你睇下, 一多人屌 就即刻笠水唔應
明明自己係PR 諗住煽情黎洗底
洗唔到就即刻潛水
根本兩間鋪都係濕鳩黎

出嚟啦屌你老母戇鳩樓豬 你唔撚係好撚鍾意幫人洗白同叫人PR咩 你老母臭閪而家縮入你老母個臭閪度 肯死返出嚟答我同其他巴打嘅留言未 幫人做埋啲仆街野你唔驚死全家咩

話唔定佢一陣出黎講 今日多單 返左去幫手

手足 + 細路 =香港品牌 =搵錢工具
有事既時候，幫幫手足
出事既時候，佢地只係細路嚟
痴線嫁

睇唔過眼
樓主好型

你覺得真係會咁爽手退到錢？
無人敢再post上黎姐 比人笑撚到面黃
呢鋪真係夠哂黃

根本佢哋就當黃絲係水魚
亂咁入貨接單
賣唔晒就道德綁架想黃絲出錢包底
啲貨有問題就攞「年輕人」做藉口
連開live態度輕佻都賴年輕人

咁樣做生意真係好無良
呃藍屍錢就話啫
宜家係掠緊同路人嘅錢呀

冠得名 你唔睇住 柒左怪邊個？

乜尻都年輕人

依個係樓豬？

講咁多 商品說明條例 等收信啦dllm